大家識邊位真人KOL/youtuber ?

純粹 見過達哥油塘地鐵站影過相
吹過幾句水真人nice 冇架子

屎來母都唔錯 影過相真人nice 主動握手🤝
以為佢好撚串 以前

識大波仔

影過相等於識？定好似局長咁識 Steve jobs？

男人eee TV

識rock哥

真人串？

唔係話好撚熟嗰隻

邊撚個rock Gor

Smith 最好人

識 笑波子，小花，大J，Rose

真樣柒唔柒

蛙姐

我識佢地 但佢地唔識我

少少 有啲矮

笑波子哥哥
真人好nice

屎萊母 真係仆街黎

大波kisa ?